有冇巴絲用stocard??

有冇人用？好方便咁 可以張啲會員卡擺晒落wallet
但我試過擺張starbucks落去佢話could not create apple wallet pass